「年經」日式拉麵 有咩推薦？

最近食左霸嗎 覺得中上 （係香港計）
一燈大家點睇？ 價錢貴 質素如何？

Igarashi

霸嗎好撚垃圾喎 我食屯門個間

霸嗎個湯底搵笨到

香港太多垃圾拉麵先推到去中上

有無人知香港邊到有喜多方拉麵食

台風大家點睇 個人覺得幾正
有冇正過呢間又方便既推介

好多日本鋪頭黎香港開鋪都變垃圾
所以我都唔係幾信過江龍依個朵
一燈真係垃圾黎 剩係咁叮麵 名過其實

反而本土小店仲有心機做

元朗 彩

Push

五十嵐

老千拉麵

有冇推介？

周月

jo

成日食台風 叫做合格

丸京

登龍街是但入一間

深水埗 隱家

銅鑼灣 or 黃埔 金田家拉麵
記住得豬骨湯系既先好食

埋大舊can

東京本店一樣會叮熱個麵

一燈整錯麵叫個員工自己食返

打手？ 周月好難食喎

kwun tong個間？

霸嗎都好食既話你都係食公條面算啦 ，反正你都無味蕾

沾麵汁酸酸地幾正

辣沾個汁幾正喎

霸嗎尖咀垃圾到pk 但又長期成村人排隊

Ba ma

帆立貝油麵果個酸酸地幾好wor

葵芳

自我感覺而言
呢間係好過其他

一燈ok

識唔識分叮個汁同叮個麵？

垃撚圾
個湯唔熱
沾麵湯用微波爐叮熱

真係唔知點解湯係翻叮都可以等咁耐

武士拉麵

食過風雲丸，黑龍，三田，周月，一燈，富士山55
無間掂

拉麵來

沾麵既話隱家啦

富士55
横綱

一蘭

去日本食

我覺得豚王幾好食

+1

荃灣 麵道 雞湯拉麵
銅鑼灣 別天神 櫻花蝦䐁骨拉麵